建議增設熱門負皮回覆

簡單啲黎講係一個兩面刃，但小弟覺得依家哩個時勢推出黎可以比一個途徑手足去緊貼每個post嘅重點，以下有啲愚見，歡迎大家討論

完整對立面: 依家一個貼討論嘅時候好多會員都會傾向以正負皮對個貼表態，無錯用熱門回覆嘅功能係可以比人sort out到貼裏面大部份人認同嘅意見， 若果相反嘅意見推比人sort out到出黎，可以比到人成個討論嘅完整picture

點解要完整對立面?

因為單向嘅熱門回覆較大機會將討論推向一面倒，而將正皮同熱門回覆連埋一齊會令會員產生錯覺，正皮=同意/正面/好的事物，再被推上熱門回覆令人更容易認同

配合現存追蹤討論機制: 依家被負皮嘅會員都可以比人track返佢點解比人屌，所以比人屈嘅機會較細（假膠/特登除外)

長期被負皮會員曝光: 連仔行政上都更加容易，只係將本來admin先知嘅嘢（邊個會員長期言論被負皮），比所有會員知，其他會員建議bam某位會員時可提供有力證據

以下開放討論 推到連仔見到

由尾睇返上去咪得